有無師兄玩手機版PUBG？

誠徵識玩隊友上分，廢唔緊要，最緊要開咪溝通, 有默契，但因為亞服好多嘰哩咕嚕

我玩左個幾月PUBG手機版(大陸版), 單人分打到上47xx, 但始終搵一班講廣東話朋友會開心D。淨係這點都值得轉過黎重練。

有幾個原因我會玩手機版
1) 可能會有人話好多Bot，你打上去高段就無乜。
2) 無外掛
3) 可攜式
4) 唔使高配置電腦先電到喇

我ID : 518198690

推

加左

accepted la